民以食為先， 有罷食list未

如果到最後， 我地輸左都好
都要拉埋佢地一齊輸

我地贏就要佢輸得仲慘

推